【Smile矯視】有無人喺葵芳亮視x矯視中心做過？

最近佢有現金優惠係$19,000 做哂雙眼smile
但爬左好多post都無人提過呢間咁
有無師兄做過分享下

養和都係貴少少

smile 有冇D二人同行優惠

我打去問過檢查排到五月

呢個亮視美好似都仲有二人同行

我都想做！😔1萬9咁平～

係有無人comment下

想做架

推

要用幾個AC上黎拉客
唔方好野
仲有其他好多間又係上黎拉客

唔開名點先問到係咪好聰明豆

想4月頭至中做
依家可以去邊間做

乜真係冇人呢間做咩

眼呢啲就好心唔好慳啦比多幾千蚊去啲出名啲架啦

我都排緊養和架喇 不過都係可以繼續收集意見

養和咩價位
利申岩岩上個禮拜做完smile

22k + 900檢查費
之後仲有少少雜費買下眼藥水

有冇考慮過清晰？
咁樣計計埋埋同清晰差唔多仲要唔洗等

你清晰做感覺點？

快 靚 正

有冇指定醫生?

其實亮視美我一開頭都好驚
因為睇post無人提過
但同另一位絲打去左試
都好多客人 同埋視光師醫生態度都唔差
起碼好過清晰微笑先

Ching最後點？

檢查左 嗰日診所都坐滿人
等緊期間有紙包飲品供應
視光師同醫生都有耐性答我問題
Ching可以報講座聽下先